好撚想食辣 又食唔到辣

食撚完第二日個肚好撚痛 屙屎嗰陣屎眼又熱到仆街 但又好鍾意食辣

冇人叫你用屎眼食

渣ga

最緊要係香而不辣
盲目追求辣度根本唔係享受食物

食得多就無事

死辣唔好食....要香
除左辣仲要食到其他味

食完之後飲兩公升水溝返淡

由20小辣開始日日食，好快食大辣都冇難度啦

香港就係有呢啲仆街搞到大部份餐廳啲應該要辣嘅嘢食完全唔辣

我都好鍾意食辣，食到大辣米線。
不過次次食完第日就會肚痛，柯到痛。

起碼你哋係驚肚痾所以唔食
我係連少少辣都食唔到
我都覺得辣好香
但譚仔食10小辣都食到流晒鼻水

食前食後飲奶打底

譚仔辣但唔香

好憎啲人係唔撚係都落辣

有得練，食得多就無事

食辣啲人都係人中之龍

呢個世上淨係得大陸嗰班北佬先之食辣㗎炸

大把東南亞地區都食辣

啲fd 話追求辣度 係挑戰 唔係辛苦
心諗 屌你都戇撚鳩 食個嘢咁撚辛苦
俾錢買難受

我諗得食唔到辣既人先會覺得食辣係追求辣度 因為佢地食辣野除咗辣味咩味都食唔到

正常食得辣既都唔會鍾意食死辣 辣得黎要香同有其他味 最好有唔同層次既辣

辣對我嚟講係bonus 一碟野落好多香料但冇辣味我會覺得怪怪地 辣正好可以襯托其他味道 balance返

食得辣嘅人會試到更多唔同既食物 唔同既組合（最common既酸辣同麻辣已經可以好唔同） 真正享受食物

啲人日日講食到幾辣幾辣 食到又點 食唔到又點
以你嘅講法 辣得嚟要香 食小辣同食大辣 唔通個香味唔一樣？
我想講嘅係好多人都會叫辣 但係唔好瘋狂追求辣度 只要食一個自己認為係享受嘅程度 唔好食到狗血淋頭咁樣？
同埋唔好講自己食到幾辣就係好似好識享受食物
人地唔鍾意辣味or 食得唔夠辣 就覺得人地唔識享受
人地可以鍾意鹹啲 甜啲 酸啲 作為佢哋享受食物嘅準則 就好似食辣嗰啲人用幾辣 作為享受食物嘅指標

唔同程度既辣的確會影響成碟餸既味道 好似多啲鹽同少啲鹽咁 （甜辣既食物 大辣好食過小辣好多倍）

而追求辣度衣樣野應該得本身唔食得辣又覺得食得辣會型啲威啲既人先會做
絕大部份食開辣嘅（起碼我身邊既fd都係）都因為鍾意食同好食而食 唔係因為辣而食 所以冇咩人會用幾辣作為享受食物既指標

太多人誤解食辣就係追求辣度or唔識享受食物 我亦都冇講過唔食辣就係唔識享受 只係想澄清返我地食辣既一樣識享受食物
食辣既人對食物既選擇比唔食得辣既多 有好多食物都得一種固定嘅辣度（例如甜辣既辣多數會辣得勁啲） 但食唔到辣就未必食到 咁食辣既試得多唔同新野自然更加清楚自己鍾意食咩（食得辣都鍾意食唔辣既野） 一樣識享受

我無意引起罵戰 打咁多係因為太多人有stereotype 覺得食辣既人=冇味覺唔識享受or食辣=難受/辛苦（我從來唔覺得食辣係辛苦 反而係享受 亦未試過食辣食到流汗流鼻水）